西九龍天橋有防暴

警署成堆警察出緊黎
唔知咩事

西九龍中心

落閘